沉降點度出黎？

成段路一齊沉咪冇reference?

成個香港一齊沈就話冇reference姐

用三角點

路邊無沉到

隔咁遠都度到一兩毫米咁準？

用測量鏡係ref point （俗稱站） 度出黎
可以準確至1mm
當然會有error